其實諗諗下別天神都幾岩d黑警食....

真係難食到好似比狗食咁....
全場唯一正常係罐可樂....

啱呀所以俾左你食

小時光都唔差

飲精液好過啦

尋日同樓主食完四川辣妹子

依家返唔到轉頭

今天不神別天神